<AN/IOS> KOF AllStar(2) 打進化料打到就來癲

橫版過關打大佬，有合作，唔知有無PVP
畫面好似唔錯！

7月26日 有得玩！

睇下片先

唔記得開post

留名

95係好D

攻擊型HP同攻擊+20%

咁我都試下再抽先

無體去刷首抽
多左個3五星首抽AC但唔岩用
知唔知邊度有地方賣

屌你刷錢最尾個關係撚咁得2千 弱智 明明琴日都唔會咁

大家係咪屌咩西經先再開圖架？

咁痴線

我意思係刷哂經驗關先再推圖

佢唔係諗住叫人將5隻色個素材合成1隻所以set到個彩料勁低下話....

打料難打既game見過,覺一隻角色要打齊5隻色既料真係第一次見

終於比我出到隻

大家都打料？無人打怒加？

巴打們，請問第三個任務點解

檔一下

擋一次

試完唔係好掂

抽晒啲石都唔啱必……

自選嗰張，係咪有愛就得？(96京，八神，神樂邊個好？)
將來有咩必送？

而家得不知火舞同yuri有必殺卡送
第日geese都有張必殺卡係換

自選果張睇你谷邊隻就換邊隻

要睇你咩陣
同暫時咩都未定
P都未開始P

八神同京都有愛

駛唔駛睇埋其他嗰啲option unit 卡？有張5星京

2簡1,如果兩張都要唯有課金要張任pick卷

option果D唔洗,用高星撐高一隻角色

好，唔該師兄！

依家係咪應該打嘢升爆lv先？
怒加活動初級得2-3幣……

你見冇人打就知

好好連WO D技

終於夠打 經驗地獄

衝得快果頭 拎唔到不知火魂easy 30連果幾粒石

課金任pick係咪呢個

可以連到唔洗落地

唔係怒加呢d boss埋牆角可以連死 我手殘都做到

應該係掛
任pick技能

聽日再刷

不知火比人打中果味是 啊~ 好正

我嫌佢第1招打唔到人訓底
我覺得起碼要招招都可以打到人訓底先叫勁角
不知得個 大

你依家就得
後期

又瘋狂loading

咁快就課依個

第2點
如果PK你當人地唔識防?係稻草人
小1招就差好遠

希望佢個PVP系統整好D

任pick超必卡咋wo

我覺得依個真係唔值
除非你課長 咁我走先

事前送果隻捧球tyoko係咪唔洗升

3星人好似都可以升到去6星?

角色啲樣好似個個都後生左十年咁

有5星 4星都唔會考慮
除左4星不知火

第3
呀 D招咁直衝
識玩防往你連唔到人
小心人地連返你轉頭

咁你DEL GAME未
嗌左成日刷不知火 而家又反駁自己

你去第1頁睇
我就係刷左試完後感

咁你刷岩心水玩得未

真心請教...未落地連技空中有得防咩？

我諗佢指第1下

其實你係咪玩刷首抽嫁咋

97金家藩隊長技所有人打擊技+40%傷 好似唔錯

借問聲響game入面去邊到先睇得返呢個mission list, 搵極都搵唔到

每次出lobby都出一次比你睇wo

主頁左中間有四粒 6日果粒

申多次hkg
id JUE81V
舊HKGDurandal可以不理

啲錢刷極都唔夠用.....

屌

有必已經好好啦 我得OPTION同SET

好過冇啦..雖然5星set卡係麻煩D,
我都係退而求其次用YURI 一套SET 卡拎一SET既效果

有必都唔滿意,我3 step 0必

原來有兩個post

有關打到4 5星卡
試梗幾多機率出必

小弟唔識日文，想問問set card and option card 嘅作用係咩？

set card就係套裝,一set就有特別加成
綠卡就獨立一張

Thx 巴打

明明第一個post 已經留左言入HKG
到依家都未批

Sor, 可能我miss左
但公會已經full左啦

係咪要重刷？

中神樂都屌 咁我呢

仲有無人開公會呀

刷過啦 雙5星先開

第一頁有巴打話
有不知火special送
想問問係邊到睇

96京真係唔錯 毒咬->鬼燒->朧車->必殺好好連

94怒加都好正,普攻有升有掃地,普技有波有升有掃地

係，我都心郁郁想升佢，但其中招技完左會掃大脾等人打

STEP得走個硬直架,升啦一定唔會後悔

頭先十抽

D進化料真係可以10場都唔出彩 一係比粒唔岩類型既
想進個隻無得進 局住進有素材個隻

DLLM

依樣真係

岩岩打黃色進化協力 ERROR左3場

栛力打會唔會 出多D野

MVP多一粒

佢故事標個個戰鬥力都唔岩既
第二章個Rugal

MVP先有

所以一個人夠打就自己打 SET女隊員有加成

原來有加成 多謝提醒

但其實無乜用
成埋金銀素材 然後一粒彩都無

每日免費單抽中

公平咩

玩邊個號好? 2個都係抽左初始送既卷同1千石

係人都應該會揀下面

除左女既關係，下面容易組隊d?

第1 YURI同不知火必殺係送
第2 你隊已成型 4星YURI可升
第3 火燒係一樣好煩既野 我覺得PVP會好有用

你重要3隻都係日本 咁你明啦 可以唔洗再抽人住

ok,明白

聽日可能到你呢

我寧願留番D運比進化彩我 打到想死

刷進化料 由27Rank升到31 得鏡同玉各2粒 就係冇劍

我乜都無呀

乜都無 休息陣 再刷過

頭先3星卷都中左隻5星，不過係拎紅酒大叔

到底個機率有幾低

我覺得就算有無限體 刷成日都未必有

15場1粒

爆200石 一粒

佢商店有時有得直接買 不過成20萬粒 好貴

我寧願有得買
40體打24000 都係打9場

屌ON9 原來有得製作架
哂撚哂D石爆體打

有得合成 各種色4粒大 變1粒彩

岩岩先知 頂 我爆左勁多體

我都係 屌

仆你個街

抽到大門五朗同Robert 5星，應唔應該重洗

多謝你地幫巴打們開荒

舊號回體再試下首抽先

屌我打7場error7場

見唔對路就停啦bro

打其他協力又無事

黃單人都有bug

日本當試玩
出繁中先課金

我諗有排

不過唔識日文打主線蝕左好多石
有無大大可以幫手逐個翻譯

又修?

錯

求教第3項點解

用技能Compo3次
定必殺3次 唔記得

睇睇下8神隊長技都有用
唔限屬
防衛型+40%血

How about this?🙏🏻

好友召喚

最常炒都係當左青屬係緣 之後一係岀技3次，一係必殺or用support

Thanks a lot

進化Ex 你地大約約戰力打到？

而家打番之前sd關拎石
起碼有幾百石

唔好怪我洗版 小弟無知
想問第3

抽撚完D卡都唔知佢講乜7

防禦1次

我50Lv各時打 好次5800-6000戰左右

D體唔係好夠用

仆街，又話50lv打到，路卡爾克屬都死喎
有無巴打教下路呀？

ching打咩關

打緊進化素材呀

我用不知火舞 打Boss時打爆攻石先 之後屈佢埋邊 一直唔比佢落地combo

收到！我試下先巴打

打協力就無死
有d一中毒就死緊

火關 打中一下 比佢d火係咁扣3000

火關黃關都係 好撚癲
不過我琴日已經打左1年既份量

中左毒就死鳩緊

黃 水關冇打 等今晚先試試佢

進化關ex 最盡140秒先完到

用等級壓制啦
60lv無難度

我有雙5星，robert 同大門 可唔可以開

用不知火舞屈牆屈死佢

我單5星開左
我個人覺得無咩所謂

想問下啲1/2星Option卡點處理先啱?

知唔知有無舒拿美 Chris果啲，我鐘意哩team

屈唔死呀
打打下側邊會有煩鳩嚟對我幾野

拎去賣

唔通要升爆隻大門

一見唔對路就換人 再退再等時間 換火舞再屈

退一退開大清 最好連王打埋 之後又屈佢機 睇下得唔得

神樂都唔得? 我覺得幾好用

請問係咪全部必殺技卡都係專屬？

我見隻不知火舞裝左阿京張必殺技卡係出唔到

勁好用
但頭3關d怪好散 又識防

無計佢盾係低攻

想問大家係咪每日有打果40層塔？
想知高層數果d會唔會有石奬勵

明顯啦

打完協力可唔可以開到單人？

你loop上去有得睇 total50

為左慶祝自己刷到不知火雞,而家派5星terry同撩既a/c

有推過圖,但除左開頭十運卷同600石抽之外都無抽過,想要既自己出聲

Skip券? 未試過

依隻有冇用

打不知有用

我已經進左6星

你地係刷到點先開局？

雙5星神樂加96京

單5星就開左

送俾我得嗎 ?

知要打fighter event先可以突破上限
但每次得幾塊
想問點解d人可以開到咁多下

thx

抽相同角有十粒魂

打expert

今早又開始無限CONNTECTING

隻角色點快速升lv 我見人地幾lv 隻角已經30lv
我得1x lv 打素材都唔夠hard 打

咩關既expert?所有定都係fighter event

明明頭先坐車果陣仲玩緊
點解可以一返到公司就要更新咁尻突然..

Fight quest expert囉
無其他地方打

左上角有得比你簡Expert....

隻game network 好差 明明我收爆格都係咁轉

首抽同第1次10連抽到八神庵同不知火舞 係咪開得

開啦，早玩早享受
遲玩無得救

應該升邊隻先

屌，最尾用左個好狗嘅方法，用路卡爾瘋狂逃走再開二技，咁上下出超必

我自己既話梗係不知火舞
有對淫腳....

卡咗係1-8隻路加度 想問巴打們是咪要50lv先輕鬆過到？

起碼40唔克屬的話

仲諗緊玩唔玩
佢所以野太苛刻難度太大.....
加埋佢依家得早期角

隻game無得扮工 個auto好廢

想問吓4星不知火舞
升到5星，同直接抽中嘅5星有無分別？

邊隻?
屬性會唔見?
招會唔見?

邊隻?
屬性會唔同?
招會唔同?

今朝心血來潮抽Step 1, 就中左5星Andy必殺技

的確,突破果到我都忍佢,但D進化料果D全部係煩鳩人而設

唔課金 啲石應該點用 抽夠3隻5星？

抽左個battle card step佢(1800石自選一招技)

之後留來回體....

唔知幾時抽到

我個隻係4星96不知
進咗5星同直接5星不知係咪一樣？

skip卷留黎邊度用好？

依隻點睇 得一隻五星

再刷

最小雙5星
/你可以試下玩先
依隻GAME克屬仆硬街
你打光關好難過

如果課金既話 除左每日80鑽, 課邊個PACK會比較好

唔知係唔係有bug, 有幾個任照曬佢做都解唔到，有冇師兄都係咁

3個960,自選SKILL4800,確定5星角9800

圖?

呢幾個任，我打左好多次佢都係完唔到

若有意課金請優先購買
鑽石半月包【有償鑽石400+每天領無償石15天】
裝備卡周包【有償鑽石200+10連抽裝備卷x1+每天2張裝備卷7天】
等級獎勵包【有償鑽石400+Rank每3級領一次無償鑽，最高領到Rank15】

上面三包加起來剛好有償鑽石1000，可以抽保證5星抽角
其餘無償鑽領完有2000多
可以全部抽裝備或者再拚一次10連角色、其他抽裝備
轉巴哈

協力入人地房都要扣體?

同埋點解好似好多死房 齊哂人ready都唔行(只係打HARD 應該唔關戰力事)

有時就呢兩個任，明明做足，但佢唔俾我完任

但好難課
要換搵人代

點解加好友個個都話full, 但係自己就無人加

刷左兩粒鐘首抽得隻97羅伯，
開唔開好？

其實有有邊啲可以推薦開得？

睇你想要咩
但起碼雙5星先好開
依隻遊戲克屬就難打到仆街
唔順你試下打你克屬個關
所以起碼2隻5星互換

明白，即係求其首抽果堆劵要中兩隻唔同屬嘅五星？

睇你總之刷左2隻先

終於齊

放$100 iTunes卡 有意tg
@crazyboboby

做咩

最好隊長技係非限單一屬性
例如不知火舞咁，係攻擊型hp同攻擊力up
咁就可以入唔同屬性啦

見到有人問

要扣

係咪如果本身揸兩隻五星既話都係建議抽3次10抽抽必殺先...

有無得唔出入game d what’s new pop up?
今日每次load完野就彈出黎一次，仲要2個...勁煩

係 , 抽左招必殺先
除非你係大波妹有送超必

我都未批

一個有得熄一個冇
左下角tick 左佢

進化料彩色已經難出...仲要彩色都分三種

有得合成 各色4粒大 可換1粒彩

我而家一隻板崎龍同不知火舞
咁我做完新手任拎左不知火舞必殺
然後自己必殺揀龍?

係 , 聽日先打到
但我全部都用劍....變左咁多隻色都要打勁多劍料。

係啦，揀返板崎龍招必殺 , 板崎龍係拳頭?

盾

黑撚到30抽得一張5星

新玩
費時刷首抽
得一隻五星頂住當有冇問題？

頂用電腦玩打唔贏94最後個關

試下先，唔該巴打

又開始瘋狂彈公告
垃圾game幾時先識整返好

隻驚遲下應該出個 不顯示通告包
38蚊
應該一車車人會課

每隻色最少要一隻5星

醒醒求入group

屌你老味隻驚轉撚完圈未....

有冇巴打開多個公會

請問第三個條件係點解？

有冇巴打一樣係打完一關再打下關就會彈app

有時會，頭先抽卡都彈game,不過出到必殺卡

ok thx
咁我唔撚刷首抽
等之後再睇下抽唔抽

我係打完一關 跟著下一關係必定彈

差不多升完一隻94雅典娜，下一隻升邊個好

點解我96 story會reset左 明明都拎埋96第三章clear個任

藍屬打

有無line gp方便約戰，好友聯機用少d體力

大家有咩關唔夠打直送入協力
Ex進化協力40秒完場

巴打請問我在信箱拿了張自選技卡卷，但搵不回張卷

入去抽卡嗰到，左下

想問隻game點引繼，發行左引繼碼都唔得既

刷首抽刷到頹

搵到了謝謝巴打

你要係下面入密碼先禁發行

其實隻game好快上岸
強烈建議d石用黎爆體
30石1次其實好抵
我淨係課左58
爆左幾百石已經夠料上4 5隻6星

突破其實每2日就開文唔同年份既 fighter event
打3次expert都差唔多有10塊

同埋每個special event打最難既關效率快好多
建議優先谷爆1隻到8009戰力
咁你就飛天了

求fd同公會
ID: JUE81V

抽哂一開波啲鑽 中左依兩隻五星 開唔開？

一係彈公告 一係無限白色圈loading

抽晒3step,可以專心儲石了，大家張必殺5星卷比左邊個?

請問呢三個任務係咩?
第二個唔係打經驗值嗰關咩? 打完都解唔到

96京

必殺卡係咪同角色共通?

係 4星都用得

諗緊換唔換比95京好

你有D咩角？

大家點樣賺金幣

可唔可以幫手睇下
一隻經常勊屬就gg 了

打錢關 最難 一場24000

我抽中獠 用紫色隊打終於輕取2萬4

咁你咪練多隻 其他屬上到40
但都優先上左一隻到60先

你暫時隊長技都麻麻 得同色 盾唔建議升
可先升青屬既其中一隻

好簡單 你黃色比咩剋就升返隻色剋返佢

第一個task, 我開左幾格技能樹都解唔到, 係咪中左bug?

4TEBUB

求fd 求公會

有無人知8月會唔會開新圖
36LV唔夠做

射一堆石落海都係一把彩劍都冇.點進化

唔該哂

是但揾個人開多個會 check in 有道具有石送

另外想問個誰試練塔係每日reset由一樓爬起定還是接住落

同求

進化料好難刷 仲要兩粒

個POST都推得幾慢

少人玩 活動又鳩屎

好難出架 製作所幫到你

明明幾好玩

其實我覺得活動都唔錯啦可以換下卷抽野

隻game手遊黎講已經好好

不知火已經練到51lv 戰力得5729
已經無晒錢 練邊樣效率高d?
另外繼續求公會入

破產都要買

十場就有廿萬啦,
呢粒野打廿場都未必有

其實我覺得你邊打進化 打夠有多就去製作所整會抵過直接買

第3個姐係要點？求教

用紫色角打爆boss

如果開個公會 有冇人入？
見咁多人冇公會 簽到又可以拎野

我

巴打點升到8000戰力
我見人地都係95不知火舞
同lv但成7700戰力
我就得5600

有

裝備星數等級 樹圖加成 藥丸
PARTNER等級
最直接就係進到6星上到60LV
FIGHTER EVENT打EXPERT拎碎片

得呢d

其實有冇人同我一樣覺我佢d原創女角畫得好正

幾好 比95京就無錯

公會收 長玩人士 留ID

細佬開左個line gp，有興趣一齊約戰

原來超必卡都可以升六星

名:八神太一
ID: 4DAX1B
之前足小同你同團

3 step 得1張唔啱用嘅必係五星

等聽日換得啦
琴日見到有得製作已經醒水

ADDED

JUE81V

4K7GK6

9NG03B

上面巴打門, ADD 左FD ACCEPT 左拉你地入會

痴能線，打生打死得隻板崎獠升到六星

加左

第三個任係咩嚟，做極都做唔到

可唔可以留一個位聽日呢個時間入

啱啱求其入咗個會 退會要過1日冷河

申請左, THX

叫幫手 🙄

我見有人隻神樂90級

名：IL
ID:C1HGEL

請問係唔係Kel, 收左邀請但入唔到既?

名：Genesis
ID:VH06MB

係,再試下?

一係巴打你 SEARCH Fightclub
申請

名：God
ID：TXGAZO

成功了, THX~~

要expert先打到進化素材 得5千戰戰打
hard都打好耐
技能樹又燒錢 打expert又得果一萬

點樣簽到

想問問隻game 係唔係一定要用繼承碼先可以拎返account? link去facebook係唔係冇用?

我accept左，但好似冇反應咁，已經search左fightclub apply

加左你

有用

想問咁多位巴打係玩日版定港版？server係咪互通？

CKYUQ2
薄荷

入ex打一場協力
之後單人可以用skip卡過

出左港版

新手玩落呢隻似幾襟玩
一開波10抽劵+1000石得1隻5星金

最少幾多隻5星開局先會好d

膠一打唔洗找
你唔係以為拳皇世界係同一隻GAME阿嘛 垃圾到不得了

兩隻 唔同色 最好組到隊

就係唔識，怕dl錯game

拳皇世界係支那GAME 負評如潮 掛羊頭賣狗肉
NETMARBLE依隻正路得多

用SKIP券係D 3隻97年同女性組隊有100％加成既關真係好爽

想問中間係咩既持續時間

combo持續時間

THANK YOU

個閪server又成日轉圈...

唔該晒巴打， 好彩冇dl拳王世界
而家開allstar, 首抽抽邊隻開局好？

首抽5分鐘以內就1次
建議雙5星 主推打擊或技術型 唔同色可組入隊
首推不知火 因為官方送必殺
其次96京 我用開覺得易連技
其他就高攻優先 技能就自己試

感謝

第一次遇到手機game咁難刷開局

睇你幾高要求

4RD2CS，求加！

我寧願由騰訊出, 一定唔會LOAD 空氣先.

我仲好迷惘唔知打乜好……

cls，神樂輕鬆單刷LUNATIC級怒加

企定定唔郁鳩打都贏 屈機被動技

巴打隻野幾多戰力

6星61lv, 7千幾戰力
戰力唔係問題, 問題係佢招被動技
有3格氣以上可以將對方一次攻擊無效化, 無效化後-15%氣
我一路打, 一路加氣, 打滿左基本上隻王點打我都係無效化晒所有攻擊..
除非對一D攻擊hit數多會打到無晒氣無得金身, 否則無得輸

原來咁勁 9沖去升先

招被動要56lv先學到, 即係要起碼上左6星先..希望佢唔好咁快改呢招技

33LV有喇喎 係咪神樂流古武術 不過1LV 減15%

睇錯lv2先係56lv
lv1夠晒做

抽到呢2隻可以開波?
好想抽到不知火舞 不過真係太難

無效化係零傷害亦都唔會郁？
如果係真係屈電腦機 打BOSS一流

如果電腦招技會打飛個人一樣會打飛, 但零傷害加唔會倒地
打果D只係一下一下攻勢既Boss係無得輸
但都試過死, 比暴風用Max八稚女打爆晒死左

THANKS巴打 夠哂 今晚升60LV先

名：skyfine
ID: U0F9K2
謝巴打

有無人有唔要既雙5星可以施捨下

係咪可以專心儲石？

有冇公會可以入

係 你已經飛天了

點解你可以咁好彩有齊必

啲石淨係抽 Step 3

咁你真係好撚好彩 我覺得中其中一隻已經好難

8神用落唔係太勁

佢招隊長技 多2萬幾算

呢個係要做咩住

點解新手任要打95第5章,我打晒95都解唔到呢個任???

打多次

我都解唔到,又話玩一次sp關但打邊關都解唔到

係咪有bug
放3隻97照說理係兩倍
但有多到咩

似係 中級有多到 但係初級冇

95V7G2

中級都好似無 頂佢個肺 我用SKIP券就好地地

知唔知點回報BUG

FULL左未
我ID:UWKVXG

解到了,拎左不知火超必,真係好正

係咪有bug？
解極都解唔到 我都已經15Lv

隻game好多漏洞 好心就整好先出啦

應該要解左前面d日數先,我解晒3日了

名:大大力吉上少少
ID:CKOV5T

第一日要求係5Lv 但我已經15

你POST第1日黎睇下先

打多次全部定最後嗰關？

我打最尾

你打得郁隻野咩？ 我上到7100戰力59LV打佢唔夠力喎 你個隻幾多攻

一個都完成唔到

如果抽到兩招同一樣既必殺有咩用
會唔會有得食左佢強化

巴打們覺得 95 96京 96ryo邊隻最好？
3隻都有超必技卡既話

路加活動假設要打到有1隻6星路加90LV既話
係需要4600個幣
我當打到LUNATIC一場平均有100個幣
即係我要打46場 X50體 等於2300體
假設唔計回體 只要我爆700石就可以有隻90LV
其實係咪算抵

請問回避技點用架?

4600幣，係咪包晒圖同升級料？

有無巴打知道呢個任要做咩？謝

打5場一般 好似係

BATTLECARD 5枚獲得

Battle card 係人物卡？
Thank 巴打

功能卡 細pool果啲

睇嚟神樂先係最強喎，巴打們首抽應該係神樂加不知火

啱啱10抽 step up 但解唔到既

4200攻左右，要打8分鐘左右先打完一次地獄級，expert級就大概4分鐘左右

試下打關打出黎計唔計數

好後悔無拎神樂招大技

好後悔無抽神樂

攞咗你先後悔

4上5 比原生5爭200戰力

50拳yuri vs 40送既不知火舞

點解既

知唔知神樂勁係邊先?佢有氣先發動到無傷,你要招大技黎做乜

有石快抽，趁神樂up緊

想問回避技點出

碌走

我一一一一一一早又係話神樂PK勁
D人又話放自動打次次死

同再睇定先決定玩唔玩

不過神樂招無傷遲早都改走，咁撚屈仲玩Hi咩

一唔一齊打lunatic

有無人一齊爆體打路加lunatic
一個人打好撚攰

佢進化都互克,我升爆隻火舞,但進係 robert 6星
打火舞進我要慢慢升拳祟or kim 4星

點解更新左之後個通知頁面
成日彈出黎
仲要係每次跳出主畫面都跳一次係咪玩野...

早2日開始係咁, 只有香港時間夜晚11~12係無事

隻驚係咪痴線

解曬都係0/6

點樣刷錢先有效率

路加lunatic協力5分鐘一場
90LV路加不是夢

刷錢關最難已經有效率

10000都無

你幾多戰力

屌閪.....
係咁望住個MON轉圈

96最好用

6k不知火

巴打你係咪其他角色無升
我隻不知火5K幾打最難都有18000

有無揀藍色打
3個大貓打哂就24000
分兩次出

打經關練緊八神 而家入左無錢個loop到

想谷到8k打lunatic

哦，其實想問巴打們你地覺得先推多D五星既出黎先
定將D原五升6星先好...

你有D咩角色

原五既得95不知火同95紅盾板崎龍
跟住升左隻紫拳既KING上五同有隻綠色準星94不知火
其他4星同3星黎

屌，打一場先得2個幣
點打100個......

96京定ryo?
因為我抽到呢兩張技卡想課金自選一隻

CAP左你地睇....

點解唔得嘅

咩任？解唔到 thx

餵肥比角色

仆街，玩左咁耐我鍾意識玩個BINGO
原來要儲三個一樣....

拳攻擊力都高D

升lv90要刷exp關同core關所花既體又唔知要幾多體 睇你升完睇下有幾多戰力再諗

隻野同京撞咗屬

集中練不知火到高戰力 直到打到SP關所有最難 因為效率最高
其次練送既黃拳YURI
因為食到不知火隊長技，多隻黃屬打路加，同時會7日後送YURI必

抽到又點解又要自選 唔明你講咩

餵左，有紅色提示但係完成唔到 bug?

原來唔係得我一個係咁

OK，昕係升黃拳YURI上五星先..
唔該君小巴..

你有時間分12日回體打LUNATIC關係唔洗點爆體
而每個同LV同星角色既戰力其實差別唔大
分既只係3圍既分佈（以角色類別定型）
再計番打FIGHT EVENT 每星期1隻打到12碎
除番開你12.5星期先可以擁有1隻90LV
而家有時間只要12日 其實有得諗

屌，個任務板好似壞壞地咁既...

不知火優先上6星 到8000戰力左右你打咩SP關最難都無問題
個路加活動唔岩新手同養生BRO打

其實隻gAME係多BUG
例如我隻神樂打路加 滿氣照扣我血
神樂有3隻定格左係個版圖度

攻擊力係高D

Yuri 3.2K攻 vs 不知火舞1.9k攻
Yuri 400防 vs 不知火舞1.2K防

咁睇就係佢個攻擊力佔比例重D....

都可以上六星先...
但今日係咪未有紅屬材料打...

刷咗成日先有雙5星
但96京同96Terry係咪一般般？

其實係唔係應該谷爆一個人既戰力先?(連裝備, SUP)

比例係分角色類別
盾 HP 防
打擊 低防 高攻
技術 平均

其實96京出緊技有冇得cancel碌走....

打難D既SP關 / 戰卡關最難果D卒好醒,成日趁你出緊技自己爆硬漢再用技硬憾你

有冇人幫手解答
用左紫色角色打都唔得

我知呢個比例

我講緊既係1攻擊力同1防禦力 唔代表係1:1係戰鬥力上面顯示到

即係1000攻擊力講緊可能戰鬥力上會顯示 1000
但係1000防禦力講緊戰鬥力可能得200咁

首抽好唔好主要睇隊長技
最好無限定屬性
例如
96京 技術型 攻擊加20%加火傷20%
不知火 打擊型 攻擊HP20%
結論 有時間就雙5星 雙屬 可組隊
或者單5星不知火

用紫色角最後一下殺BOSS 唔得就應該有BUG

咁再刷下先
謝巴打

長知識

battle card d肥刷咩有
打到2046都未升爆到一張

如果唔係冇理由不知火舞係防>Yuri 三倍
血量都多過佢既情況下

少1.2K攻反而戰鬥力爭300~400

當然都可能係計埋本身果D技能加乘....

係 直到打到SP關最難為佳

可以去打聽日完既卡關(即係event 第一果關)

不過呢關唔係比你打肥....只係佢順便會趺肥咁解

EVENT QUEST 得番一日 要打就快

個關好難打
隻不知火得6k戰力
仲要被人尅

應該有bug了 謝謝

屌，我仲以為95不知火可以用94不知火黎限界突破....
原來唔得..

96京天賦學左招闇拂，點拎出嚟用

有冇人知公會簽到係點整

因為我見課金個度好似有一個係有自選角色劵 所以想睇邊隻好d

我想問呢邊有無巴打ID係空即是色

想問下skip卷係咪放lv1都贏到

但你本身有抽到咩必殺？

係

咁我進左隻京先 thanks

ryo 同京
天地霸煌同天叢雲

原來我一直誤會左
但你本身有咩角？

5星ralf同yuri

通知頁面 每次返主頁都彈出黎

如果係咁我寧願你自選火拳不知火
有必殺送
同5星ralf同yuri都係打擊型 食到不知火隊長技

有自選角色卷? 課邊個pack有

你已經有RALF 無必要再揀 紫屬
就算用唔到必你都可以照放卡加數值

想問下君小巴
我抽完STEP UP必殺三次
而家再有1000石你建議先儲起
定10抽角

自選券要課HK＄618 我唔建議課
要課寧願你課3個＄58 儲齊1000課金石抽必出5星
D石又抵

根據你角色 唔需要再抽角 寧願你有時爆下體加快進度
可組打擊隊 隊長火拳不知火 隊員紫拳 再升埋黃拳YURI 7日會送必殺

同埋想問技卡果版有D卡寫住OPTION
主要用途係做咩同有咩效果

你自選必最好揀紫拳 咁你就3隻都有必

有冇巴打識

OK
但隻龍無用?
等我仲自選左佢張超必...

SET卡組得岩會有額外加成
OPTION就獨立

喊出黎我揀左龍....

1千石必出5星就點都會課，但我預左出垃圾，中囡囡或有用角太難

唔係無用 但始終食到隊長技差好遠
20%攻加HP

佢只會出紀念個幾隻 依堆大部分都有用

咁KEEP住先....
我又唔想重玩....

咁OPTION果D其實係咪無咩用可以當肥...

唔需要 你而家組型幾好
等後期點都有用 始終可以組多幾隊
但而家有火屬不知火 前期唔需要升兩隻同屬

4星同5星可以裝呀 1 2 3星就自便
至於點堆肥我就無研究

咁想問埋如果想抽埋有償必出5星果個
有咩最平最抵屌既啱啱課到一千石

OK THANKS

一定係課哂3個＄58

建議你抽左有償再自選 因為怕會重複

如果你有錢的話

個堆係咪有95京同95不知火，好撚驚中重覆

即係抽左10抽有償先?
我以為佢果個意思係10抽入面必出一隻5星...

必出紀念有張圖 個堆既一隻

3個68係咪即係升級拎石包，
跟住每日拎石果個包
仲有一個係邊個...

有償應該係另外比多隻紀念既是但一隻你
有償要課3PACK ＄58
自選要課＄618
自行判斷同唔好課錯

10連BATTLE加200石加 每日兩張BATTLE

我見到6隻入面2隻我都有
好易賴野

OK......
618諗下先
唔想一黎就大課...

會唔會重複 唔SURE 但唔值得博

咁既話如果預左課金好似玩番舊號好d,真係搏唔到不知火舞就課618好似好d

舊號有咩？

新號又係咩太多人有D亂

呢幾隻

新號有呢d

巴打我好似搞錯左 618好似係必定五星角
318個自選好似係選技卡

咁唔課啦，課618中醜男就蝕到入肉

屌你隻驚連課金果版野都成日ERROR
想點撚樣.....

其實我想問
我一課RANK果個包
係咪已經夠1千有償石
還是RANK果個包剩係得400有償其實係無償石

有D難揀 神樂今次EVENT MVP
不知火就強力角加有必
你有愛就用玩啦
但要課真係建議課3X58算
其他都好貴

有寫明

得400係有償

個人鍾意不知火舞

咁睇你BUDGET 自己決定了
我係你就玩不知火ID 課都唔洗課

咁我繼續玩不知火號

君小巴係AN定IPHONE
點解我見佢寫HKD67一個

IPHONE

咁即係IPHONE平D
我AN佢67一個

1場30體
可以成個世界走
接近無限體

錯.,

改日本time zone

我真係屌你老母垃圾game
就係差個個乜鳩紫色教打boss個條件打極都唔得
hold撚住我100石
係咪on9

用呢隊單人已經可以打晒所有關

依家應該留石抽人？
定升埋另一隻不知火
任選卡係咪可以慳返唔揀不知火

神樂上6星係咪要靠打Expert進化關，要成6600戰鬥力

好似用fd隻角色打死都解到

協力搵人一齊亂打咪得
跟住單人用skip卷

用fd最後尾刀就得

路加單人LUNATIC刷到手跛

我skip左
真係值得刷咩

嘩屌我一路以為battle card ticket係出廢野
原來出到5星

上面已經提過
你12日就可以擁有1隻90LV角
其他角就要12.5個星期
你夠打LUNATIC 爆少少石就得

我相信你都知道1LV差幾多戰力
到時可能過多1 2 星期又有新活動同PVP
到時有90LV係走在前線

我就skip了

因為我隻京完美比佢剋屬

先升火拳不知火 後升 黃拳YURI
原因可組打擊隊 加 兩隻都送必
抽就優先抽3STEP
將不知火谷到8000戰力
然後再考慮抽人

3step 啱啱抽咗3次，繼續抽？
唔該巴打

屌隻驚好似愈更新愈衰
係咁轉係咁轉....

你揀左咩角必？

好多BUG都想回報

剩係果個不停彈公告果個已經想dklm

先唔好話BUG
一開頭主畫面係咁出通知我都算
但最起碼可唔可以唔好成日打完都瘋狂CONNECTING轉圈
大佬佢呢樣野真係好撚煩

我dklm我wifi佢成日話我連唔到要我轉4g
冇data啦dklm

未揀hold 住咗

咁你抽人啦
不過我唔保證有5星架
自行判斷

諗諗下係要打
隻94路同佢有絆

打LUNATIC真係要狂㩒無得停
分心少少都被秒

路加LUNATIC無乜人打協力
WTF

見到隻90LV神樂 CLS

有無巴打可以帶打路加....

絆角色可以升到20LV 開晒卡格

未有咁多肥料住

1支就20LV啦 卡實有多可以裝

有冇公會缺人呀
點解我次次留名都無人加

又好似係 加多小小

求公會

澳門首家線上賭場
歡迎大家加入

KimNP係咪巴打黎

屌 以為上90LV 每1LV淨係要10塊
原來60LV後要20塊

申請左啦

咁係咪應該突到60LV先進化

你地幾戰 打贏 經驗最難40體

仲係打緊前一級

更正 進化到60後
60到70 10塊
70到80 20塊
80到90 30塊

神樂7000可以
其他要高d先安全

所以次序調轉佢會調整 結果都係一樣

申請左
大碌鳩

要咁得多有排升

屌我個任務版壞撚左
做完D任佢話我無做

我係落唔到地

係咪有個Bxxx曉的巴打
批個時有error

重新計過要集齊路加所有素材打到90
要打110場lunatic 先得
係咪傻撚左
計過每日12個鐘爆肝打都差50場
根本唔合理
我重入撚左坑添

好難搞

芥辣味涼茶

你都話打到
我連打都打唔到.....
唔求90，只求拎到...

屌佢老母 無得番轉頭
唯有爆體打

如果每次event要咁樣迫人爆體 我真係要屌佢老母

隻野自己鐘意就唔係問題既 如果唔鐘意真係由尻佢

我想要LEONA同七加社隊果條女......

新手想入坑 講問會刷到咩5星 有冇Leona?

波追人巴打....

睇交換所就知下一隻

澳門首家線上賭場
搵個時
成個名copy and paste就可以

協力一lag機就白白射左d體出去

不知火7000過唔到

正常

點解你地可以雙5星, 我連單5星都只係見過2/3次

是咪咁刷:
講野無得SKIP, TUTOR 1 SKIP, TUTOR 2 SKIP
開事前10抽卷, 兩張1抽卷, 用石單抽6次
repeat

有個不知火+神樂ac, 不過16連抽 0五星 仲要呢個ac? 求意見

係
刷多幾次就得架喇

巴打係咪無批我

原來岩岩退完公會要等一日

升角色level既經驗道具 係咪只有打活動關卡拎？

啲人升得好慢

升角色經驗有個道場

已經難刷
重要間唔中斷幾場又BUG幾場（神樂滿氣扣血）

Hi 邊度見過你 唔記得了

EMAIL 用英文SD左BUG REPORT 希望會理

非日文唔會睇

就算覆你可能都叫你打返日文

路加7000輕鬆

重有協力D連線問題 玩到勁無癮

你咩名
我見有個d都批左
你係咪岩岩quit過其他會黎？

毒撚無人理

其實點先知自己入左公會，我按公會頁都仲係得建立同埋加入

巴打，我岩岩apply左你個公會。
名: Genesis

名 ：艾石
Id : UI51ES

TOTAL抽左幾多？

神樂個被動技改咗？

啱啱打最難怒加，係咁中招嘅！？

依個唔好咩?

有冇得唔駛download過同skip講野

不知火舞呢

有BUG囉 協力會咁

巴把，啱啱係咪你同我一齊打？

本身想食石入場，諗諗下，夠鐘……

講野都係幾十秒咋喎
IOS無研究 你要快咪上網搵軟件 幾開都得添

唔見

唔好提 協力LAG到哂左好多體力

睇錯
Sorry

apply左叫hin

除左事前，抽左1600石

巴打，想加入有無位呀？
Id: U0F9K2
Name: skyfine

之前刷落，噚晚刷左個4五星ac有神樂開左波

君小巴 想問下點升到8000戰

我隻96京 lv52裝埋lv25必殺卡開埋技能板都只係得5999

之後應該升滿另隻5星做副助卡？

等你地開完荒先決定玩唔玩

7000千應該過到喎
我都係7000不知火過

我覺得可以繼續 始終2隻神角
早玩早享受
再刷又拖幾日
1600係哂左 但睇你自己點諗啦
鍾意咪繼續刷到有3隻5星先開

你升到60lv就差唔多
其他裝又升下
升埋partner又加少少

用京接近7000過(總知佢冇出warning話戰力唔夠就上)

裝點升 event關30體出得2粒2星肥

lv60要慢慢突上去 點樣咁快升到60

進化就得
唔好學我 我爆石回體的

裝你推d 2 3星算啦 係咁以升少少

下星期可能出打臉角
拳皇計年份加埋成千隻角色都有

製作所咪有隻5星

你指新池?

成套拳皇我剩係鍾意不知火同冰女，其他都可有可無
儲石等佢出多d不知火舞

D機率咁晒真係唔想抽
寧願留石爆體打新event

已冇刷
睇下你地玩成點先

天狗

佢唔計年份出都好D
佢計埋就
伏味好重

快d出泳衣版,抽爆

韓國game商算好㗎啦
5星有3%

兩個platform都拿第1

居然剩派金幣就算,屌佢老母

申請左，香蕉王

想知邊三個

有冇得留一

想問下依個係咩 另外仲想問下我得隻5星不知火舞 再博抽多隻定升爆左先？

痴線... d 進化 虹劍難出到

擋一次
升爆先

擋一下

Krizalid
orochi leona
Bao

I LOVE YOU BABY

呢度係咪有兄弟問彩色粒野點打(我見到個mail)

彩虹果粒野打最難既進化素材關會趺
但係機率好低,仲係1/3機會會中到

但係可以去整出來,素材就係5隻色既素材
(例如你係要彩色勾玉,你就去打齊5隻色既勾玉(各4粒),之後就可以用兩萬定唔知三萬去合一粒出來)

所以千其唔好死打一關搏佢趺,而係去打足5隻色,途中有趺就最好,冇趺就去合

課金有一包係達到Rank3,6,9,12,15拎石, 宜家超過Rank15, 咁係唔係一買就可以拎晒?

啱啱一場50體怒加，打打下又轉轉轉，斷埋線

入返去，唔得，又斷，試咗好多次，死都唔放棄，最後入到，都打完，真係唔該晒嗰兩位隊友！

好彩無嘥咗50體！

申請左，game名叫25小時麥麥送

有無人知3星升上去既角同5星起既角能力值有無大分別?

我課晒3個58蚊包
唔知點解得953有賞石
唔知係用左d石定中bug？
但有咩途徑可以畀我用咗個47有賞石

呢個號冇得救,完全組唔起隊

薄荷 申請左

橙星星係咩意思?

防隊

想問下打進化素材，單機刷嗰時用女角有獎勵，協力係咪要3個人用女角先有獎勵？
見啲人拎男角嚟打，反而放咗女角係partner位

組隊打素材係咁斷線

請問有不知火舞+雅典娜應唔應該抽卡
3Step後自選雅典娜大技？

打唔到魂關既 係咁error

94定96雅典娜

94

頂，入左局，見神樂勁用左4000石去抽，竟然一隻5星都冇，黑到呢

咁睇唔開

94有D可惜 因為入唔到隊
不過泛用性高 揀左無壞
好過抽人 感人機率

咁有錢有4000石點解唔買自選

見到有人話自選技有神樂既話唔好換神樂,但而家得隻95撩重要無升過,唔通真係要換撩?

謝解答 諗緊留石定抽卡
始終不知火舞勁啲又有大技卡送

想問下 5* 95不知火舞加5* 96京 係咪可以留石

自選必殺唔係時時有 有得抽就抽
不過決定留石 建議你升4星YURI 7日後送必加可組打擊隊

留石主力升左95不知火然後升埋事前4星YURI
3STEP可自選京必殺

我step 1 中左京必殺
咁留d石煲下醋先

儲唔出奇
我只係抽過一次10連 3step 而家都儲返3k石

全部都係儲架 早知唔撚抽

我D石爆體 倒水咁倒

抽蛋涉及風險

update左排名, 要刷既留意la

6隻SS有4隻防禦型

其實5星隻隻差唔多 除左神樂神被動 唔見得邊隻特別出眾
反而應該要睇隊長技同5星既相容性 最好唔同屬同類型

不知火對波好出眾
個人覺得不知火連技好強,又易連

無啦啦話我中左大獎,但無乜感覺

個個攻略網都唔同比分
我就覺得yuri真係好普通 D技好唔實用
特別亂舞技真係好雞 訓低左就打唔中
京個D範圍大技訓低左都照打返起身

刷到個唔錯既號,唔知棄唔棄主號好

個號好正

有埋5星yuri就一流

未試過送個10連出2隻5星

送個10連最多出到1隻5星,佢有寫明

個排名好表面 只係用數值同隊長技去排

其實動作game出招硬直 招式連貫性 招式判定範圍更重要

自己用過過得96京好用過魯加同95ryo

咁你地點刷三 5星出黎

得隻96八神 5星 其他幾隻4星 開唔開好

4星卷出不知火，10連卷出95京，之後打少少石儲夠1千石10連中埋最後個隻

路加打到剩番一行血無啦啦變無敵打極都唔扣血
想點呀netmarble
Dklm

頭先抽到神樂 岩先爆石升到54
10分鐘過活動地獄級
儲到行氣之後真係好op

其實你地一開始點打最難進化關?

上到49有升下其他野戰力都係5600左右

但佢最低都要6400喎

用紫角打死Boss

刷野下下要30RP, 除左燒石仔，巴打們有無妙計？

推推推

想問下依2個係乜

好似2隻先開
不過我之前1隻就開左
但依家有3隻

有冇人有興趣，三隻都有必殺

連登食撚左屎UP唔到圖
我想問日任果個SP唔知乜野1回同唔知乜撚野5枚獲得
係點樣解

咩黎 想要

雙5星見過了, 但仲未見過 單5星不知火

3星option card 係咪可以食? 有樣個D.

4星以下我都食

呢d
值唔值得升4星？

冇左3step喇？

你無五星都大把四星啦，做咩搵三星黎up

號1換號2抵唔抵

終於升哂四隻6星

Pvp爆兩次體打
已經有50名內

同款3隻有加成

依個點解

連登d圖係咪bug左，睇唔到

追左60抽都唔中京超必,唔知仲追唔追好

Special quest 1回clear
Battle card 5張入手 （打主線就有）

我應該中左BUG 2個都卡住左唔識加
唔該哂巴打

bug bro
你陣間申請左
記得講一講
我驚手快鏟左

好呀
我應該要6 7點先夠鐘加得
到時再話你知

我已經睇唔透
究竟係我lag定人地lag定個server廢

課金算啦 好過哂幾千石

SER廢

做咩之前自選唔揀

未簡,想抽到,之後選TERRY

咁貪心

有冇人將D 3,4星上到6星

6場multi battle card
4場打到場後
㗰左我80體

4星king升到6星

我都諗住升YURI 同 KING

無諗到UP左都咁難中,中左3張超必都可以唔係3神器

個POOL得番10日儲唔到300又蝕績分

課左個自選包佢咪可以有京有TERRY LO

有無巴打有興 想放$150 留tg

最伏就係個卡池
抽人都無咁嬲啦

抽人都伏 回體最開心

回體最開心+1

有巴打教左我原來D任卡住左 轉日本時間就解得到

4星不知火同event個隻

進化料EXPERT係唔係三隻上晒50lv先夠打?

入協力啦

怒打路加 升ac lv勁快
1場有1000經

咁快棄驚

幾時出mary同98leoa

隻驚1星期都無呀巴打 咁心急

Ryo招超必殺 真天下霸煌拳
係咪打一拳就完？

Loading畫面成日show出黎

係屋企用wifi協力 打贏差半秒結算都斷我線 食我30體

出咩都冇用,都冇石

5星94麻宮練唔練
個個黃色都係神樂

有冇人睇過Mary 同隻狗

Mary同拳崇

DLS.... 呢關個hard有bug, 入場就hang

到底3,4星起升上去同5星起上有無乜大差別?

不過大個左就接受唔到個畫風

我都申請左

NAME:paul
ID:UE8ULV

緊係有啦
YouTube 有日本仔比較過4星97八神
同5星96八神
數值差好遠
如果無分別邊有人課金

你地會揀有隊長技 雙5星 一4星
定無隊長技3隻5星

我講組隊個陣

想問下不知火舞招技係咪有得拎？

隊長技啦，睇打咩關
無克屬我多數用紫隊清場，
6星紫獠隊長技加紫色人攻50%
雙獠隊長打到啪啪聲

打主線定其他？
幾時完？

我都申請左

NAME: hyde
ID: 1STYT1

巴打有興趣可留Tg

我都唔記得

屌奶隻驚出唔撚出彩劍嫁

解任拎
D任要打主線
好似無限時

想問下進咗神樂6星嘅兄弟！

最後嗰粒料(用2粒嗰個)，係咪真係等打得出嚟？我見有得換，我打咗好多次都唔出！

去交換所換
打SP關出既機率同抽蛋差唔多

出過一粒彩玉

本神兩隻5*唔係樂神同不知火應唔應該再10抽？
啱啱好1千石

有冇巴打知點拎

4日任務完左就有

點解D人張卡D星變左紅色既

應該同限界突破有關
但實際唔知要突幾多

我申請左啦
ID:落唔到地

批得咁快既

岩岩見到

咁D人都幾癲咁快咁高突

課金爆石 手機驚通常1星期爆機

我指升到去同星數既分別

分別實大啦
冇乜分別既話廠商開發隻GAME真係為興趣打個和就算呀?

入/開唔到協力

去圖鑑睇基礎數值
有D分別大 有D差唔多

有冇片??

主號2千石抽神樂,一隻5星都冇,又要換小號玩了

粒進化料難出到不合理

預左要人合成 好撚仆街

有95京,96terry
自選必要邊個好

想問技嘅進化素材起邊刷？

自 睇到孑

想問下有三隻五星之後係咪抽招式好d?
定係繼續抽角色？

睇你邊3隻5星起手

94拉爾夫 94雅典娜 95草薙京

我有５星八神,５星Terry, 5星雅典娜, 自選必殺技應該揀邊一個好?

P.S. 另外我有５星Andy, 不過已經有必殺技

我想問用過關卷係咪唔會出彩劍

邊隻雅典娜

不知火舞係咪難刷到咁
刷左100次都黎緊

會出
只係本身機率低

仆街上埋6星都係6770戰 幾時先夠打lunatic經關

我隻不知火同棒球妹都差彩劍

係我會揀八神
始終你其他3隻都係黃屬

8500

交換所幫到你
唔好諗打關會跌比你

睇下你打咩啦

出左三把..換左一把
進左兩隻拳 一隻盾 一隻平均

經驗關

彩劍 我都係疊埋心水拎料合

好的～

依關小兵難打過BOSS
小心打唔好比小兵出技打到
由其紅色衫既兵
建議普攻打其他兵 留技能打紅衫

交換所邊格有我見而家全部都無

手殘 打30體已經成日中招

有冇人打到必殺卡?

拉打 普攻控紅衫以外既兵 基本你連續打佢就唔識還手
紅衫就要小心 拉打 一出現就ALL IN 技能 唔死就要睇住佢出完技再打

製作
SORRY

見到了，但另外果d曜日無打整唔到喊出黎

幾錢

放棄彩劍
爆石爆水我諗超過二十條體都冇粒
仆街

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

by 炭世界

留tg, btw你唔係棄啦咩

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Q: ファイター 進化素材打極都無?
A: 虹色勾玉, 虹色劍, 虹色鏡可以用5種色既材料合出黎
Lobby --> 下面中間アイテム (item) --> 製作

by 炭世界

每個屬都打 去製作所合成

我覺得依樣野要置頂

有冇人有興趣? 前後抽左2千石only

諗住爭一粒爆體打埋佢費事等
點知中伏
都係乖乖地合成算
屌好撚嬲

屌你出兩粒其他彩色野都唔出彩劍
我屌你老母

請問係咪有得較高低畫質?

又食我50體，頂

幾時改神樂 好唔公平

94' 8-5係咪癡撚線
點樣唔比人打25下
條友半霸體

拉打，佢閃完出技打佢一下，搏到超必就搏埋，如果唔得再拉拉慢慢打

一張1500yen google卡 要?

得左
用波拉打

想問下首抽五星八神加大門開唔開得？
兩隻都防

家境清貧，唔會破戒課金打機，不了
留返俾更有需要嘅人吧

升完四隻六星角，升六星卡條路仲漫長

係咁話我重復login

6星卡好快搞掂
開CORE先耐,要勁多錢

屌 真係比fd講中棍佬

雙5星都要屌 真係難服侍

打怒加
成日趺加攻防血既藥

有無上限食幾多

有無日本iTunes 課金教學？

求教
d 石留尼回體？定係用尼抽battlecard

依家食到咁
唔通每樣可以食50次

求教，請問option卡食咩升lv?係咪食返平時打關掉落d卡升就得

活動有得打卡肥

屌打緊league 一入就話我重復login彈我出去食我一張卷

on9咁我咪無左3次輪盤抽

11點 又有野打喇

留返12點打素材

好野呀 又食我PVP券
叻啦威啦

30石,小事啦

食左當我輸呀
依家唔上唔落

咁又灰左D
不過呢隻GAME真係好多BUG
想投入多D都唔得
今日打打下地獄怒加,剩返兩條血果陣隻怒加無敵左
用咩招打都唔扣血兼無HIT數
咁就50體

試過唔少
到底幾時先肯FIX
咁樣真係趕客

一手殘就射左30體

棍佬同腳佬都好危險
前者轉轉可以連死你,後者個腳刀遠到....

個公會越黎越少人

無左40體先啱 仲要一野暈

200$有意留tg

要有反應係一奶野即刻禁隻support落地震開D怪
我試過轉轉轉後腳刀腳刀咁就瓜鳩左

點解個個好似咁快賣帳棄驚
唔通真係無人長玩

新公會LIHKG招人
我地LIHKG係由一班識左好耐嘅朋友開設嘅公會
由於依隻係新Game，我地好多野都未發掘
歡迎大家加入一齊討論 、約戰
我地有Telegram Group 一齊吹水同約戰
我地只係要求大家每日簽到
如果有興趣加入既申請完留個Game/TG ID

Neymar
我岩岩退 好似要聽日先加到

根據lihkg各個新game po
首抽幾日推得最快
之後就會出現散水潮
到最後得返幾個仲有玩既老patpat

可能個個都開group 一開group就收皮 隻隻game都係咁

得隻96 5星八神
你地點玩得咁快

明明三國志都可以推到138
反而依隻首抽都推咁慢

有中文爭好遠

拳ryo根本勁到仆街 打撚死人

點勁? 岩岩抽到, 覺得佢好短

Ichigo
一樣都係要聽日先加到

有無巴打知iOS 點課到日本AC 金？

留番個位比你 聽日加完講聲

我賣舊號姐,依家玩緊新號

Mcss 我都係岩岩退

終於拿到Yuri大招

我都聽日先加到
細胞

Yuri招大絕勁hea
同不知火舞果招爭好遠

ZeMorie
都係要聽日先加到

無用既3星裝你地會唔會拎去當肥料?

留set, 兩星都留
3星option 俾support 用, 真係太多都焗食

Nameaul
ID:UE8ULV

未有TG

Name: Paul

我想問下巴打們
好友名單果度藍色削除我知點解
橙色同綠色果個咩意思

橙色：招佢入公會
綠色：send message

需唔需要抽首抽？

同埋想問你地
你地每日任有無bug
battlecard強化果個成日話我做左無做
係我做錯定bug

刷極都冇3隻5星
目前得以下帳:
96千鶴
95舞
94怒加+96Kyo
94恕加+96八神
以上邊個ac起手好? 定繼續刷

想問送嘅事前10抽係咪唔會中5星？

14L1C6 求加加
想入公會日日打

會中, 但最多一隻

轉日本時區

可以申請我地公會 LIHKG

暫時留左位比
1.) Neymar
2.) lchigo
3.) Mcss
4.) 細胞
5.) ZeMorie
歡迎更多巴打加入

想問下怒加交換代粒紫色嘢駛唔駛換？
計緊數每日都打幾多先突滿佢

名： 老味
id： JY4SQ2
求加

我依家覺得神樂+是但一隻5星係最好

其實有冇得唔睇人出技動畫
次次打怒加 D撚樣一開大我就比人打撚死
個活動無神樂根本就唔撚係人打既 中1下已經就死咁制

我都研究梗 到底有咩用

知唔知突滿90需唔需要用？

一粒好貴呀

未知
要換哂碎片先試到

你仲差幾多打晒？